{"artist": "Oesch's die Dritten", "timestamp": "2011-08-05 16:45:41.069808", "similars": [], "tags": [], "track_id": "TRANTAI12903CBA0E5", "title": "Die Ber\u00fcehmte Dr\u00fc W\u00f6rtli"}