{"artist": "Tage Danielsson", "timestamp": "2011-08-15 09:45:04.459204", "similars": [], "tags": [], "track_id": "TRBAVBD128F9347725", "title": "Har vi r\u00e5d att i dagens l\u00e4ge ha kvar v\u00e5ra v\u00e4nner i socialgrupp 3?"}